真係唔知咁辛苦為咩 返份保安都高人工過我

捱生捱死 返6日 周身傷 都得兩萬頭個月
返份保安尻下hea下都兩萬

轉做保安
完美解決所有問題

咁你又唔轉做保安？

個個歧視咁後生做保安 我老母又話保安係得過且過既人先做 我廿中
不過人愈大愈覺得簡簡單單 身體健康仲好

巴打好似做保安？

正解, 如果唔係讀咩神科搵黎搵去都係果個RANGE既人工不如搵份HEA工

咁你本身係咪得過且過嘅人先？

本身做邊行
條path係點？係咪2萬幾就頂薪先？

我係dev狗

我都唔知
依家諗野好簡單 身體健康就夠
依家做野個度接觸好多dust同chemical既野
搞到依家肺功能都好似差左

做緊汽車維修
唔係頂薪 頂薪有3-4萬
但長期要接觸chemical+poisonous物質
同埋好多dust
依家堅持做緊都係因為移民有分加
但驚做埋做埋都無命享

ching係管工定師傅？

番六日d藍領好多以為自己人工算唔錯
計番時薪同做狗冇分別

即係你會為咗錢而犧牲自己嘅健康？

呢句真
最緊要身體健康

搵埋夠錢第日睇醫生